今日，道指、納指進入牛市

點解嘅？！

數據分析

唔會, 幾十年黎data得出要轉向熊轉牛要:
1. 先縮成交
2. 慢牛
反而有趣係牛轉熊:
1. 超高成交
2, 連續幾棍爆升

牛市，牛幾耐先

See

上星期既跌幅，起碼要一個月先可以recover返

ihavetoldyou，笑L死

陰厹，升得果兩舊跌返有突

你真心左

升返啦武士啦

Lets see

of course